[{"projeto": "2779/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A REALIZA\u00c7\u00c3O DE AUTOVISTORIAS ENQUANTO PERDURAR O ESTADO DE CALAMIDADE P\u00daBLICA, ESTABELECIDO PELO DECRETO N\u00ba 46.973, DE 16 DE MAR\u00c7O DE 2020 E RECONHECIDO PELA LEI N\u00ba 8.794 DE 17 DE ABRIL DE 2020\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 23 de junho de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "2826/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A PRORROGA\u00c7\u00c3O EM UM ANO DA VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA O HPV DOS ADOLESCENTES QUE COMPLETARAM 15 ANOS, IDADE M\u00c1XIMA PARA IMUNIZA\u00c7\u00c3O NA REDE P\u00daBLICA, DURANTE O ANO DE 2020 E QUE POR DETERMINA\u00c7\u00c3O DO ISOLAMENTO SOCIAL DEVIDO A PANDEMIA DO COVID-19 FICARAM IMPEDIDOS DE SEREM VACINADOS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 1 de julho de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "4075/2018", "ementa": "\nAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A REALIZAR CONV\u00caNIO COM INSTITUI\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS E PRIVADAS DE ENSINO SUPERIOR PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE EST\u00c1GIO SUPERVISIONADO DE PSICOLOGIA, DE SERVI\u00c7O SOCIAL E DE \u00c1REAS AFINS EM UNIDADES PRISIONAIS E SOCIOEDUCATIVAS, NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 10 de maio de 2018", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "1801/2020", "ementa": "\nMODIFICA O ANEXO DA LEI N\u00ba 5.645/2010\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 04 de fevereiro de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "2035/2020", "ementa": "\nQUE ALTERA A LEI\u00a03796 DE 01 DE ABRIL DE 2002, AMPLIANDO O ATENDIMENTO PRIORIT\u00c1RIO AOS IDOSOS E GRUPO DE RISCO EM CASOS DE\u00a0ENDEMIA,\u00a0EPIDEMIA E PANDEMIA, NA FORMA QUE MENCIONA.\u00a0 \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 18 de fevereiro de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "2782/2020", "ementa": "\nCRIA O PROGRAMA &#``PORTAL DO CONHECIMENTO&#\" PARA A PUBLICA\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDOS CURRICULARES ELABORADOS POR PROFESSORES E PROFESSORAS DA REDE P\u00daBLICA ESTADUAL DE ENSINO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 22 de Junho de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "657/2019", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DE POSTOS DE ATENDIMENTO M\u00c9DICO NAS ESTA\u00c7\u00d5ES DO METR\u00d4RIO E DA SUPERVIA .\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 29   de abril de 2019.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "1603/2019", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5.645, DE 06 DE JANEIRO DE 2010, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO O DIA ESTADUAL DO PERITO JUDICIAL, NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.  \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 12 de novembro de 2019.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "368/2019", "ementa": "\nCONCEDE O T\u00cdTULO DE CIDAD\u00c3O DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO AO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR MANOEL CARDOSO LINHARES, ENGENHEIRO E EMPRES\u00c1RIO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 16 de dezembro de 2019.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "2884/2020", "ementa": "\nREGULAMENTA O INCISO II, ART. 24-I DO DECRETO-LEI N\u00ba 667, DE 02 DE JULHO DE 1969, ACRESCENTADO PELA LEI 13.954 DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019, DISPONDO SOBRE OS REQUISITOS PARA O INGRESSO DE MILITARES TEMPOR\u00c1RIOS VOLUNT\u00c1RIOS NO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "2690/2020", "ementa": "\n\n\n\n\n\n\n\n  Requerimento de Urg\u00eancia =&gt; 20200302690 =&gt; RODRIGO AMORIM =&gt; A imprimir. Deferido automaticamente nos termos do\u00a7 4\u00ba do Art. 127 do Regimento Interno.05/28/2020\n\n  Distribui\u00e7\u00e3o =&gt; 20200302690 =&gt; Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a =&gt; Relator: ROSENVERG REIS =&gt; Proposi\u00e7\u00e3o 20200302690 =&gt; Parecer: Pela Constitucionalidade com Emenda07/28/2020\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 25 de maio de 2020.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "4404/2018", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5.645, DE 06 DE JANEIRO DE 2010, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO O DIA ESTADUAL DO TERAPEUTA HOL\u00cdSTICO, NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 11 de Setembro de 2018", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "1116/2019", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5.645, DE 06 DE JANEIRO DE 2010, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO  O DIA ESTADUAL E A CAMPANHA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE \u00c0 INFEC\u00c7\u00c3O GENERALIZADA (SEPSE) NOS HOSPITAIS E DEMAIS UNIDADES DE SA\u00daDE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 01 de julho de 2019.", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "3031/2020", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5.240, DE 14 DE MAIO DE 2008, QUE &#``INSTITUI O CONSELHO ESTADUAL DE TRABALHO, EMPREGO E RENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO&#\"\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "", "session_date": "01/09/2020"}, {"projeto": "3081/2020", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba. 1146, DE 26 DE FEVEREIRO DE 1987, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "", "session_date": "01/09/2020"}]