[{"projeto": "1326/2019", "ementa": "\nCONCEDE ANISTIA AOS POLICIAIS MILITARES E BOMBEIROS MILITARES EXCLUIDOS DOS QUADROS EM DECORRENCIA DE ATOS ADMISTRATIVOS-DISCIPLINARES PUNITIVOS\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 19 de setembro de 2019", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "2838/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A INFORMA\u00c7\u00c3O, APOIO E ACOLHIMENTO QUALIFICADO \u00c0S  GESTANTES E PARTURIENTES DURANTE ENDEMIAS, EPIDEMIAS OU PANDEMIAS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 06 de julho de 2020.DANNIEL LIBRELON", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "223/2019", "ementa": "\nINSTITUI NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, O FERIADO DO YOM KIPUR - DIA DO PERD\u00c3O, PARA TODOS QUE SE AUTODECLARAREM PRATICANTES DA RELIGI\u00c3O JUDAICA.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 18 de mar\u00e7o de 2019.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "4302/2018", "ementa": "\nAUTORIZA O PODER EXECUTIVO A INSTALAR UMA SUBSEDE DA UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - UERJ NO MUNIC\u00cdPIO DE MARIC\u00c1, BEM COMO POLOS OU CAMPI AVAN\u00c7ADOS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 09 de Agosto de 2018", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "989/2019", "ementa": "\nINCLUI NO ANEXO DA CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DE DATAS COMEMORATIVAS DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, O DIA ESTADUAL  DO VETERANO MILITAR DAS FOR\u00c7AS ARMADAS BRASILEIRAS E DAS FOR\u00c7AS AUXILIARES, ANUALMENTE, NO DIA 11 DE NOVEMBRO. \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 06 de agosto de 2019.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "380/2020", "ementa": "\nCONCEDE A MEDALHA TIRADENTES E RESPECTIVO DIPLOMA PARA O CAPIT\u00c3O JEOVANY CARVALHO DE ANDRADE BRITO\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 20 de agosto de 2020.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "2744/2020", "ementa": "\nDETERMINA A OBRIGA\u00c7\u00c3O DE AFERI\u00c7\u00c3O DE TEMPERATURA CORPORAL NOS COM\u00c9RCIOS E AG\u00caNCIAS BANC\u00c1RIAS, AUTORIZADOS A FUNCIONAR POR SEREM SERVI\u00c7OS ESSENCIAIS, NA FORMA QUE MENCIONA\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 08 de Junho de 2020.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "2997/2020", "ementa": "\nDETERMINA A COMPRA E TROCA PERMANENTE DE EQUIPAMENTOS DE SEGURAN\u00c7A E DE USO LABORAL DOS SERVIDORES DA PCERJ, BMERJ, PMERJ, SEAP E DEGASE, NA FORMA QUE MENCIONA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 12 de agosto de 2020.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "2984/2017", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DAS EMPRESAS DE CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO OU D\u00c9BITO AVISAREM AOS CONSUMIDORES/CLIENTES SOBRE A OCORR\u00caNCIA DE BLOQUEIO DO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO OU D\u00c9BITO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 20 de junho de 2017.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "3655/2017", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 7.108, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2015, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO RIO DE JANEIRO O DIA  DE LUTA CONTRA O HIV/AIDS, BEM COMO IMPLEMENTAR A\u00c7\u00d5ES DE PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DOEN\u00c7AS SEXUALMENTE TRANSMISS\u00cdVEIS  - DST E AO HIV/AIDS NA CAMPANHA DENOMINADA &#``DEZEMBRO VERMELHO&#\".\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 27 de novembro de 2017.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "4166/2018", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5645, DE 6 DE JANEIRO DE 2010, INCLUINDO, NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, O \"DIA ESTADUAL CONTRA A EXPORTA\u00c7\u00c3O DE GADO VIVO\" NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 05 de junho de 2018", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "1733/2019", "ementa": "\n\nALTERA A LEI N\u00ba 5.645, DE 06 DE JANEIRO DE 2010, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO A SEMANA ESTADUAL DA CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O SOBRE O HERPES ZOSTER, NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 04 de dezembro de 2019.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "2772/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE INSTITUI\u00c7\u00c3O DE UM REGIME DIFERENCIADO DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O PARA O SETOR ATACADISTA, COM BASE NO \u00a7 8\u00ba DO ART. 3\u00ba DA LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 160, DE 7 DE AGOSTO DE 2017, E NA CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA TERCEIRA DO CONV\u00caNIO ICMS N\u00b0 190/2017, NOS TERMOS EM QUE ESPECIFICA\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "3007/2020", "ementa": "\nALTERA \u00c0 LEI N\u00ba 8.484, DE 26 DE JULHO DE 2019, QUE INSTITUI REGIME DIFERENCIADO DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O PARA O SETOR DE JOALHERIA, OURIVESARIA E BIJUTERIA\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 13 de agosto de 2020.", "session_date": "02/09/2020"}, {"projeto": "381/2020", "ementa": "\nCONCEDE MEDALHA TIRADENTES E O RESPECTIVO DIPLOMA AO SENHOR GUSTAVO LOPES DE MATOS, CAPIT\u00c3O DO 25\u00ba BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 13 de fevereiro de 2020", "session_date": "02/09/2020"}]