[{"projeto": "2454/2020", "ementa": "\nASSEGURA AOS DEPENDENTES DE POLICIAIS CIVIS, MILITARES, BOMBEIRO MILITAR E INSPETORES DE SEGURAN\u00c7A PENITENCI\u00c1RIA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO QUE VIEREM A FALECER EM SERVI\u00c7O OU EM DECORR\u00caNCIA DE DOEN\u00c7AS CONTRAIDAS EM SERVI\u00c7O, A TRANSFER\u00caNCIA PARA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA ESTADUAL, DESDE QUE J\u00c1 ESTEJA CURSANDO EM INSTITUI\u00c7\u00c3O UNIVERSIT\u00c1RIA PRIVADA.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 28 de abril de 2020.", "session_date": "20/08/2020"}, {"projeto": "1304/2019", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 443 DE 1\u00ba DE JULHO DE 1981, QUE DISP\u00d5E SOBRE O ESTATUTO DOS POLICIAIS-MILITARES DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 18 de setembro de 2019.", "session_date": "20/08/2020"}, {"projeto": "3006/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": null, "session_date": "20/08/2020"}, {"projeto": "2302/2020", "ementa": "\nPREV\u00ca A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO POR SERVI\u00c7O AMBIENTAL  AOS EMPREENDIMENTOS DE CATADORES DE MATERIAIS RECICL\u00c1VEIS   ENQUANTO PERDURAREM OS EFEITOS  DO DECRETO N\u00ba  46.973 DE 16 DE MAR\u00c7O DE 2020  E OUTROS QUE VENHAM A SUBSTITU\u00cd-LO.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho em 07 de Abril de 2020.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "2305/2020", "ementa": "\nDETERMINA \u00c0S CL\u00cdNICAS DE DIAGN\u00d3STICO, HOSPITAIS E DEMAIS ESTABELECIMENTOS DE SA\u00daDE PRIVADOS QUE INFORMEM \u00c0S AUTORIZADAS P\u00daBLICAS O N\u00daMERO DE SEU ESTOQUE DE TESTES DE DETEC\u00c7\u00c3O DE COVID-19 \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": null, "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "493/2011", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A OBRIGATORIEDADE DOS LABORAT\u00d3RIOS DE AN\u00c1LISES CL\u00cdNICAS, HOSPITAIS P\u00daBLICOS E PARTICULARES, CL\u00cdNICAS PARTICULARES NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, EXPEDIREM DOCUMENTO COM INFORMA\u00c7\u00c3O DO FATOR SANGU\u00cdNEO NO ATO DA REALIZA\u00c7\u00c3O DO EXAME DE SANGUE \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 24 de maio de 2011.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "1231/2019", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE PROGRAMA DE EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA NO \u00c2MBITO DA REDE ESTADUAL DE ENSINO DO RIO DE JANEIRO E, D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 10 de setembro de 2019.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "1603/2019", "ementa": "\nALTERA A LEI N\u00ba 5.645, DE 06 DE JANEIRO DE 2010, PARA INSTITUIR NO CALEND\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO O DIA ESTADUAL DO PERITO JUDICIAL, NO \u00c2MBITO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.  \n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 12 de novembro de 2019.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "2388/2020", "ementa": "\nOBRIGA O PODER EXECUTIVO A DIGITALIZAR E DISPONIBILIZAR EM SEU SISTEMA ELETR\u00d4NICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES, SEI-RJ, OS PROCESSOS DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE BENS E SERVI\u00c7OS, REALIZADOS DURANTE A PANDEMIA DO CORONA V\u00cdRUS - COVID-19.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 15 de Abril de 2020.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "2936/2020", "ementa": "\nESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DOS CENTROS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES  - CFC&#8217;S  DISPONIBILIZAREM A OP\u00c7\u00c3O DO CURSO T\u00c9CNICO TE\u00d3RICO REMOTO, POR MEIO DE PLATAFORMA DIGITAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O A DISTANCIA ENQUANTO VIGORAR O ESTADO DE CALAMIDADE P\u00daBLICA EM VIRTUDE DA PANDEMIA DO NOVO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19).\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 23 de julho de 2020.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "2414/2020", "ementa": "\nRECONHECE A ATIVIDADE RELIGIOSA COMO ESSENCIAL PARA A POPULA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO EM TEMPOS DE CRISES OCASIONADAS POR MOL\u00c9STIAS CONTAGIOSAS OU CAT\u00c1STROFES NATURAIS.\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 16 de abril de 2020.", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "2988/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE REGIME JUR\u00cdDICO EMERGENCIAL E TRANSIT\u00d3RIO DE PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": "Plen\u00e1rio Barbosa Lima Sobrinho, 11 de agosto de 2020", "session_date": "25/08/2020"}, {"projeto": "3006/2020", "ementa": "\nDISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA E AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITO ADICIONAL ESPECIAL, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS\n\n\n\n\n\n\n", "localdata": null, "session_date": "25/08/2020"}]